點解而家咁多人中意d韓拎

我真係唔明白，d韓拎個個一樣樣，有咩咁吸引，d人又可以追到天腳底都追，有冇人解答下？

淨係條腿都有排J

除左條腿仲有乜